救命！有無人可以幫下我？

之前同左條女開房（有戴套），10日後佢同我講有左，我嚇到瀨屎10日已經知有左？定係我俾人呃左？有無人可以話俾我聽點做

爸爸別不要我

驗DNA 9成屈你

恭喜你做爸爸

我依家採取disappear既方式，救我ar Ching

有冇條女張相 sd比我睇睇先 再幫你諗辨法

有冇游得咁快

賴屎就換返條褲先啦屌你，隔住個moon 都覺得臭

同佢講之前醫生同你Check過你有無精症問題

It’s just hookup.

好似兩星期到已經驗得出如果真係中咗 你自己計下有冇兩星期 如果冇就...爸爸

有帶套你怕咩姐

肯定係呃你啦

Ching好波 理撚得佢

10日就話有 你啲精有冇游得咁快呀
擺明想屈你埋單啦 咁比佢得逞呀

都話左係10日

受孕後母體會即刻產生一種賀爾蒙
技術上講係可以好快驗到

唔好嚇我la

可以點耍走佢？定係直接block

留名等睇俾人METOO

直接攤牌 ，屌9佢
「十日就知有冇B，
咪同個講安全套唔係100%可以避孕，
我啲精邊有游得咁快呀？你搵第二個埋單啦，如果你咁堅持個b係我嘅，驗DNA囉，我有帶套，怕你毛。」